邊位巴絲整呢張野？

真係無撚得頂

葉繼娥

屌. 搞到好似我個樣咁. 該撚燴囉

閣下尊容咁恐怖

我見到有3個樣

唔係呀嗎想睇埋另外兩張

Sorry 覆錯

發動陷阱卡 政變融合
將牌組嘅689再加場上777融合~~

push

淋病同何遙產下嘅陰陽人？

淋病同何妖產下嘅陰陽人？